<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version  V3.1.0.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="RTL Klub (HD)">
    <display-name lang="hu">RTL Klub (HD)</display-name>
    <icon src="https://www.musor.tv/images/rtlklub.svg" />
    <url>http://www.musor.tv</url>
  </channel>
  <programme start="20210324005500 +0100" stop="20210324030000 +0100" channel="RTL Klub (HD)">
    <title lang="hu">Stratton</title>
    <sub-title lang="hu">[angol akciófilm,2017]</sub-title>
    <desc lang="hu">John Stratton és kommandós egysége Iránban készül megrohamozni egy biológiai tömegpusztító fegyverrel kísérletező laboratóriumot, ám az akció végzetes következményekkel jár. Kiderül, hogy az akció mögött egy korábbi szovjet ügynök, Barovszki áll. A férfit évek óta halottnak hitték, ám úgy tűnik, nem hogy életben van, de harcot hirdetett egykori szervezete, sőt az egész világ ellen. A renegát Barovszki mindig egy lépéssel előttük jár, a bomba pedig valahol már ketyeg.. (16+)
Rendező: Simon West
Szereplők: Dominic Cooper, Thomas Kretschmann, Gemma Chan, Connie Nielsen, Derek Jacobi</desc>
  </programme>
  <programme start="20210324030000 +0100" stop="20210324035000 +0100" channel="RTL Klub (HD)">
    <title lang="hu">Az én kis családom 92.</title>
    <sub-title lang="hu">[török filmsorozat,2017-2019]</sub-title>
    <desc lang="hu">Fikri megkezdi a nyomozást Sükran után, hogy mielőbb megkapja a pénzt Ömertől, és abból kifizesse az anyját. A gyerekek is segítenek neki. Eljutnak Sükran egy barátnőjéhez, de a lány nem mondd semmi használhatót. Időközben Cemil panaszt tesz Filiz ellen, mondván a nő erkölcsileg rossz hatással van a gyerekekre, miután a házassága mellett, másokkal is viszonyt folytat. A gyámügy kiküldi a családhoz a képviselőit. Ömer elfogadja Servet megbízását, azaz hogy börtönbe juttatja Filizt, de az utolsó pillanatban eláll a tervétől, mert megérkezik az apasági teszt eredménye, ami igazolja, hogy ő Zeynep vér szerinti apja, így a saját lányát nem akarja veszélynek kitenni. (12+)
Rendező: Serdar Gözelekli, Koray Kerimoglu
Szereplők: Hazal Kaya, Burak Deniz, Nesrin Cavadzade, Reha Özcan, Yagiz Can Konyali, Zeynep Selimoglu, Ömer Sevgi, Alp Akar, Mehmet Korhan Firat, Mehmetcan Mincinozlu, Nejat Uygur, Evrim Dogan, Serra Pirinc, Ismail Karagöz, Pinar Tore, Berkay Akin, Nilay Duru, Sema Atalay, Esra Bezen Bilgin, Cemal Toktas, Metin Büktel, Aysen Gruda, Beren Gokyildiz, Miray Akay</desc>
  </programme>
  <programme start="20210324035000 +0100" stop="20210324041500 +0100" channel="RTL Klub (HD)">
    <title lang="hu">Teleshop</title>
    <sub-title lang="hu">[2021]</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20210324041500 +0100" stop="20210324050000 +0100" channel="RTL Klub (HD)">
    <title lang="hu">Barátok közt 10295-10296.</title>
    <sub-title lang="hu">[magyar filmsorozat,2021]</sub-title>
    <desc lang="hu">Aliz bizonytalan Zsolttal kapcsolatban, ezért jóshoz fordul útmutatásért. A válasz váratlan helyről érkezik. Levente segíteni szeretne Nórán, mert úgy érzi, szerelme elvesztette az életcélját. Panni nehezen viseli a szigort, ezért önállósítja magát. Luca szorult helyzetbe kerül, amit egy nagy pofonnal old meg. (12+)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210324050000 +0100" stop="20210324080500 +0100" channel="RTL Klub (HD)">
    <title lang="hu">Reggeli</title>
    <sub-title lang="hu">[élő magazinműsor,2021]</sub-title>
    <desc lang="hu">Reggeli - Interaktív és erőteljes közösségi blokkokkal, friss hírekkel, időjárás-jelentéssel minden hétköznap reggel az RTL Klub sikerműsora.A minden eddiginél interaktívabb, erős közösségi médiatámogatással bíró műsor a nézők hétköznapjait meghatározó témákat könnyed formában, fiatalosan és lendületesen dolgozza fel.A Reggeli műsorvezető-házigazdái várják hétköznap reggelente azokat, akik vidám, jókedvű, friss információkkal és humorral teli ébredésre vágynak. (12+)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210324080500 +0100" stop="20210324111500 +0100" channel="RTL Klub (HD)">
    <title lang="hu">Teleshop</title>
    <sub-title lang="hu">[2021]</sub-title>
  </programme>
  <programme start="20210324111500 +0100" stop="20210324121000 +0100" channel="RTL Klub (HD)">
    <title lang="hu">Fókusz</title>
    <sub-title lang="hu">[közszolgálati magazin,2021]</sub-title>
    <desc lang="hu">Hétköznaponként jelentkező riportmagazin a legfrissebb hírekkel, aktuális információkkal, eseményekkel, emberi sorsokkal, érdekes történetekkel és helyszínekkel a világ minden részéről. (12+)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210324121000 +0100" stop="20210324132500 +0100" channel="RTL Klub (HD)">
    <title lang="hu">Apatigris II./4.</title>
    <sub-title lang="hu">[magyar vígjátéksorozat,2021]</sub-title>
    <desc lang="hu">Lauráék sikeresen beköltöznek az új lakásba, aztán a házban váratlan meglepetés éri őket. Vivi megpróbál beilleszkedni az új munkahelyére, viszont ott több ellenséget szerez, mint barátot. Szandra szeretné rendezni a kapcsolatát Artúrral, de a találkozást Kitti érkezése zavarja meg. Péter és Glória között elszabadulnak a szenvedélyek, Szandra pedig egyre mélyebbre csúszik a lejtőn. (12+)
Rendező: Kovács István
Szereplők: Scherer Péter, Rujder Vivien, Schmidt Sára, Michl Juli, Medveczky Balázs, Simon Kornél, Ónodi Eszter, Árpa Attila, Haumann Péter, Für Anikó</desc>
  </programme>
  <programme start="20210324132500 +0100" stop="20210324145500 +0100" channel="RTL Klub (HD)">
    <title lang="hu">Keresztanyu I./57.</title>
    <sub-title lang="hu">[magyar filmsorozat,2021]</sub-title>
    <desc lang="hu">Isten hozta, apuka. Jóska kérdőre vonja Timikét Anatolijról. Imi és Zénó furcsa nyomra bukkannak a szerelőműhelyben, majd Imi rászáll Bonifác atyára. Szemereki megkezdi Damil kiképzését. Krisztina választás elé állítja Igort. (12+)
Rendező: Hámori Barbara
Szereplők: Molnár Piroska, Gálvölgyi János, Kékesi Gábor, Dobos Evelin, Szacsvay László, Lengyel Ferenc, Konfár Erik, Dóra Béla, Ulmann Mónika, Mihályfi Balázs, Tóth Angelika, Maizác Fanni, Németh Kristóf, Balogh Anna, Gömöri András Máté, Dzsupin Ibolya, Magyar Attila, Sajgál Erika, Józan László, Hunyadi Máté, Nagy Feró, Ganxsta Zolee, Farkas Dénes, Koch-Bulla Zenlda, Rátonyi Hajni, Fekete Györgyi, Noé Viktor, Mezei Réka Léda, Petri Viktor, Gonda Kata, Janicsek Péter, Szentiványi Zsolt, Kenderes Csaba</desc>
  </programme>
  <programme start="20210324145500 +0100" stop="20210324160500 +0100" channel="RTL Klub (HD)">
    <title lang="hu">Az ígéret I./57.</title>
    <sub-title lang="hu">[török filmsorozat,2019]</sub-title>
    <desc lang="hu">Sehriye ráveszi Leylát, hogy vegyen elegáns ruhákat magának, ha a tanfolyamra megy. Cavidan és Cemre nem értik, hogy Emir miért szervez meglepetést Reyhannak, amikor úgy tudja, hogy Reyhan csak a pénzért lett a felesége. Cemre bemegy Reyhanhoz, ám ekkor Suna is megérkezik, és elmondja Reyhannak, hogy Emir el akarja vinni vacsorázni. Cemre úgy dönt, a javára fordítja a helyzetet, és ráveszi Reyhant, hogy menjenek el ruhákat venni. (12+)
Rendező: Serkan Mut, Ayhan Özen
Szereplők: Özge Yagiz, Gokberk Demirci, Can Verel, Munise Özlem, Ceyda Olguner, Gül Arcan, Berkent Müftüler, Derya Kurtulus, Cansin Mina Gür, Tugce Ersoy, Mustafa Simsek, Esra Coban, Sila Turkoglu, Yagmur Akdag, Ali Dereli, Baris Gürses, Tuggül Kücükoglu, Can Caglar</desc>
  </programme>
  <programme start="20210324160500 +0100" stop="20210324170000 +0100" channel="RTL Klub (HD)">
    <title lang="hu">Barátok közt 10297-10298.</title>
    <sub-title lang="hu">[magyar filmsorozat,2021]</sub-title>
    <desc lang="hu">Nóra menekülőre fogja Levente túláradó segíteni akarása miatt. Sikerül-e tisztáznia Dorkának a múlt sérelmeit édesanyjával? Miközben Panni elindul a lejtőn lefelé, a felnőttek mindent tűvé tesznek érte. De azt senki sem sejti, milyen veszély leselkedik rájuk. Aliz épp döntésre jut Zsolttal kapcsolatban, amikor olyan dolog történik, ami mindent felforgat az életében. (12+)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210324170000 +0100" stop="20210324175500 +0100" channel="RTL Klub (HD)">
    <title lang="hu">RTL Híradó - Esti kiadás</title>
    <sub-title lang="hu">[2021]</sub-title>
    <desc lang="hu">Az RTL Klubon mindennap többször is láthatjuk, mi történt a nagyvilágban. Nem csupán a fontosabb bel- és külpolitikai hírekről, hanem gazdasági, sport és kulturális vonatkozású eseményekről is tájékoztatnak bennünket a műsorvezetők.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210324175500 +0100" stop="20210324184000 +0100" channel="RTL Klub (HD)">
    <title lang="hu">Fókusz</title>
    <sub-title lang="hu">[közszolgálati magazin,2021]</sub-title>
    <desc lang="hu">Hétköznaponként jelentkező riportmagazin a legfrissebb hírekkel, aktuális információkkal, eseményekkel, emberi sorsokkal, érdekes történetekkel és helyszínekkel a világ minden részéről. (12+)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210324184000 +0100" stop="20210324200500 +0100" channel="RTL Klub (HD)">
    <title lang="hu">Keresztanyu I./58.</title>
    <sub-title lang="hu">[magyar filmsorozat,2021]</sub-title>
    <desc lang="hu">A törölt videó. Igor és Gina különös kéréssel fordul Baboshoz. Imi nyomozása eredményre vezet. Bonifác atya kideríti, ki kémkedett utána. Anatolij rendet tesz a csapatában, majd új feladattal bízza meg őket. Tivadar és Márk letartóztatást hajt végre. (12+)
Rendező: Hámori Barbara
Szereplők: Molnár Piroska, Gálvölgyi János, Kékesi Gábor, Dobos Evelin, Szacsvay László, Lengyel Ferenc, Konfár Erik, Dóra Béla, Ulmann Mónika, Mihályfi Balázs, Tóth Angelika, Maizác Fanni, Németh Kristóf, Balogh Anna, Gömöri András Máté, Dzsupin Ibolya, Magyar Attila, Sajgál Erika, Józan László, Hunyadi Máté, Nagy Feró, Ganxsta Zolee, Farkas Dénes, Koch-Bulla Zenlda, Rátonyi Hajni, Fekete Györgyi, Noé Viktor, Mezei Réka Léda, Petri Viktor, Gonda Kata, Janicsek Péter, Szentiványi Zsolt, Kenderes Csaba</desc>
  </programme>
  <programme start="20210324200500 +0100" stop="20210324211500 +0100" channel="RTL Klub (HD)">
    <title lang="hu">A mi kis falunk IV./1.</title>
    <sub-title lang="hu">[magyar vígjátéksorozat,2019]</sub-title>
    <desc lang="hu">A szobordöntés. Reggelre eltűnik Pajkaszeg jelképe, a híres kakaós briós szobor és bár hamar előkerül a csatornából, Stokira vár a feladat, hogy kiderítse, mi történt vele. A polgármester megbízza Erikát, hogy hozassa helyre minél hamarabb, mert közelegnek az önkormányzati választások és ő különben is az új álomháza tervezőjével találkozik a tóparton. Teca és a pap az ominózus csók után a városba megy, hogy megoldást találjanak az őket kínzó problémára. (12+)
Rendező: Kapitány Iván
Szereplők: Csuja Imre, Bánki Gergő, Bata Éva, Schmied Zoltán, Reviczky Gábor, Szabó Győző, Lovas Rozi, Lengyel Tamás, Udvaros Dorottya, Debreczeny Csaba, Kerekes József, Molnár Áron, Zsurzs Kati, Bezerédi Zoltán, Fehér Tibor, Törőcsik Franciska</desc>
  </programme>
  <programme start="20210324211500 +0100" stop="20210324223000 +0100" channel="RTL Klub (HD)">
    <title lang="hu">Nagy szám I./4.</title>
    <sub-title lang="hu">[riportfilmsorozat,2021]</sub-title>
    <desc lang="hu">Az RTL Klub új, saját gyártású riportfilmsorozatában Kovács Patrícia műsorvezetésével népszerű sztárok mutatkoznak be eddig ismeretlen oldalukról, egy számukra fontos és meghatározó zeneszámon keresztül. Egy adáson belül két sztár életútját kísérhetjük végig számtalan izgalmas epizódon át, amelyek egy számukra fontos és meghatározó zeneszám köré épülnek. A riportban előrehaladva soha nem hallott történeteken keresztül derül ki, a zene milyen szerepet játszik és játszott a főhős életében, miben határozta meg és miért ez élete legfontosabb dala. A műsor egyik legizgalmasabb részeként a kiválasztott dalt is előadják.A Nagy számban többek között olyan színészek, előadóművészek és műsorvezetők szerepelnek, mint Liptai Claudia, Barabás Éva, Szellő István, Fluor Tomi, Pataky Attila - és még sok közkedvelt sztár, akiket teljesen új oldalukról ismerhetünk meg.Nagy szám - minden szerda este premier adással - az RTL Klub műsorán. (12+)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210324223000 +0100" stop="20210324230500 +0100" channel="RTL Klub (HD)">
    <title lang="hu">RTL Híradó - Késő esti kiadás</title>
    <sub-title lang="hu">[2021]</sub-title>
    <desc lang="hu">Az RTL Híradó - Késő esti kiadása a klasszikus híradó mintáját követi a hírsorrend terén; koncentrál a fontos politikai, közéleti, gazdasági, külpolitikai témákra és az ezekkel kapcsolatos információkat gyűjti, szemlézi. Így a megszokott módon a műsor elején a legfontosabb hírek, a végén pedig színesebb, könnyedebb témák várhatók.</desc>
  </programme>
  <programme start="20210324230500 +0100" stop="20210324235500 +0100" channel="RTL Klub (HD)">
    <title lang="hu">Barátok közt 10297-10298.</title>
    <sub-title lang="hu">[magyar filmsorozat,2021]</sub-title>
    <desc lang="hu">Nóra menekülőre fogja Levente túláradó segíteni akarása miatt. Sikerül-e tisztáznia Dorkának a múlt sérelmeit édesanyjával? Miközben Panni elindul a lejtőn lefelé, a felnőttek mindent tűvé tesznek érte. De azt senki sem sejti, milyen veszély leselkedik rájuk. Aliz épp döntésre jut Zsolttal kapcsolatban, amikor olyan dolog történik, ami mindent felforgat az életében. (12+)</desc>
  </programme>
  <programme start="20210324235500 +0100" stop="20210325010500 +0100" channel="RTL Klub (HD)">
    <title lang="hu">CSI: A helyszínelők I./18.</title>
    <sub-title lang="hu">[amerikai-kanadai krimisorozat,2000-2001]</sub-title>
    <desc lang="hu">Gyilkosság az utcán. Egy házaspár a házassági évfordulóját ünnepli egy étteremben. Amikor az örömünnep után hazafelé tartanak, meggyilkolják őket az utcán, s az autójukat ellopják. Mire a helyszínelők megérkeznek, az eső megered, így még kevesebb használható nyom marad. Az ellopott kocsit megtalálják, ám az ügy egyre rejtélyesebbé válik. (16+)
Szereplők: William Petersen, Marg Helgenberger, George Eads, Gary Dourdan, Eric Szmanda, Paul Guilfoyle, Robert David Hall, Jorja Fox, Chandra West, David Berman</desc>
  </programme>
</tv>
